屌你老母，香港住真係好撚貴。

靠自己點上車。
屌你老母政府。

支持剷交野公園，剷獅子山拎沙泥填明日大嶼。

why not both

但係牛屎佬先係香港原居民
土生土長
唔同每日150個
同埋你父母都係中國落黎 再係香港生左你wor
咁樣同蝗/蝻有咩分別 都係搶人地資源

你既需要係而家。政府就算聽你訴求有咩政策都係以後既事，對你現狀無改善 。
明日大愚都唔關你事。

岩, 遠水不能救近火

所以而家買唔到樓，有迫切住屋需要，除咗努力搵多個錢俾首期，別無他法，政府唔會理你。